其實星期日沙田政府合署應該冇人返工？

無知一問
星期日沙田警署洗唔洗返工

要

星期日政府合署 係冇乜部門開

Push

衝擊一個無人嘅政府合署係冇意思